唔知人工島咩情況

完全無報導

推

駛唔駛重頭黎過？

無人報導過 封鎖曬消息？

應該封鎖哂消息
如果冇事 一定報導哂話抵御到山竹 響度粉飾

無人提